有無人成日去babycondom出無聊post

引佢地罵戰
例如讓坐post就最好睇

有冇例子睇下

link?

睇d 師奶直必好好笑

咩係直必?

係咪真係咁多新會員

直必腸

直情必定

果度有班C9專門唱好大陸,唱衰香港

直直bird極